海鮮價伏gel nail 美甲店

Nail Expert Pro
係cwb，叫你買個陣就乜都得。
到你比完錢之後，就乜都唔得
人地其他係398仼畫仼整
佢呢間係398個soft gel底色
要畫nail就多謝你138一隻手指，有其他顏色就再加錢
真係當你水魚咁

效果圖？

多謝share 黑店好多

咁仆街